請教按揭問題

小弟中佐家庭白居二頭籌，想問月入40k，但無首期，我諗會儲錢一年。

但如果想買大d單位，可唔可以借p loan做首期然後再借按揭？

感謝。

Push

唔好用你名借，你最好唔好有未還既貸款，可能會影響按揭

了解，d居屋唔補地價都咁貴

而家白居二扯高左未補個d, 反而補左既就跟番市價。
首期夠就買補左既重抵

點會仲抵
未補既可以樓市低水補地價 做buffer

補佐唔洗用白居易啦？

Of coz but ur neighbour are not yet 補 心理不平衡

True 所以唔補好過補